布吉4月3夜行程推薦

尾兩日會住芭東住兩日，但係頭兩日未簡karon 定kata 好 想問呢兩度邊度較好

頭兩日住budget $1200 , 希望靜d 有靚海景，有d 夜市/餐廳食野[行10mins 內ok]
PS 不會自駕

唔該